[急問]響外國食咩或飲咩可以降火

小弟而家響新西蘭
今日感覺到有股熱氣湧上黎
但又冇涼茶舖又冇湯飲
有冇d咩西方飲食係可以降火的

食女

又一年了

綠豆既話到底我要食幾多粒？

今朝已經夢遺左

唔work

鬼佬涼茶

figo係咪有野想講

西瓜汁

本身係半個酒鬼
從來唔覺有用

西瓜，苦瓜，綠豆，實火先清

煲水呀你老母，食幾多粒 通屋奇應丸咩

認真post廢中咪搞事

西芹 甘筍

佢話有好介紹

咁撚多新會然

綠豆既話到底我要食幾多粒

試下Chamomile Tea

先將100粒綠豆混合100粒紅豆，再分類番，然後就食晒佢，效果最佳

8月5號就3周年啦

又抄po

歡迎番黎lihkg

hi

hi bean

清熱號上水

3周年po有冇咩內容想加

我要食你條芝士腸

可樂，鬼佬涼茶

今晒放假心情好
過黎探下你個25仔

飲鮮榨kiwi juice

綠狗回家了

綠豆仔喺泡菜日日都放假啦

今日放假番來探n賓子
一段時間冇開呢個apps

好似差幾日

日你老母

做咩話我25

正日開返個

你暗地裡反雲

嘻